塔尖仍舊記得 這擁抱極美好

一句歌詞串連曬16/4嘅事

塔尖=巴黎聖母院

為何永遠放不低